到底的士陳憑咩有咁高地位？

如題

你又無經歷過佢嘅人生
點知人地值唔值

靚仔
跳舞勁
唱歌好聽
演技一流

憑市埸

就係等呢張

努力

又黎